\newcommand{\stylefolder}{../../style}
\input{\stylefolder/style.tex}

\newcommand{\dayvalue}{2}
\renewcommand{\pagetitle}{Aufgabensammlung: Tag \dayvalue}
\renewcommand{\tg}{../tag\dayvalue}

% DOKUMENT

\begin{document}
	{\Large\bfseries\pagetitle}
	\section*{Vorwort}
	Dieses Dokument enthält ALLE Aufgaben von Tag \dayvalue (bzw. alle geschriebenen Aufgaben, die im \texttt{\tg}-Ordner zu finden sind). Jedes Lösungsdokument erscheint automatisch auf einer neuen Seite. Dieses Dokument sollte immer kompilieren können, sonst gibt es einen Fehler in einem der Aufgabendokumenten.

	\tableofcontents

	\pagebreak

	\foreach \i in {00, 01, 02, 03, 04, 05, 06, 07, 08, 09, 10, ...,99} {%
		\edef\FileName{\tg/\dayvalue\i/\dayvalue\i \addon}%     The % here are necessary to eliminate any
		\IfFileExists{\FileName}{%  spurious spaces that may get inserted
			\xput{\dayvalue\i}%       at these points
			\pagebreak
		}
	}

\end{document}
